[A/I] Puzzle and Dragon [199] 8週年營運結束紀念

誤中1001

你估下星期有冇SAO

睇下今期大魔女有幾多人抽先再決定

唔抽都得,最緊要有強化

岩岩打完火龍女，現家好多子彈抽新魔女

唔強化真係你抽埋我嗰份
最緊要加6星ugo 啊

靠囇你抽隻掛黎俾我地玩

連武藤都話一般

如果咁近生放應該會出埋日期
我估起碼到再下星期

留名

話一般嗰啲係咪新/回鍋/ 抽蛋 user

我得牙紀、牙直同牙廁
希望強化多啲

咁事實上遊戲王呢d過氣卡驚係唔夠刀劍呢d新世代icon砌既...

直頭要大改
不過我諗入唔到新魔女隊都可能會被人屌

遊戲王個pool就真係唔係幾岩新手/回鍋抽,要勁個配套都要幾齊下

但係新手抽完都可以找大約9成嘅關

睇返原來牙廁有3sb
如果強化得好應該入到光魔女

咁都唔岩？
一個pool搞點大毒大眼鏡大量sb
新手夠50體已經打橫行啦

光攻擊又多sb 真係冇隻睇得
唯有希望咁喇

發現冇牙神既遊戲隊都好暴力

玩邊隻先

本身自己都四貫 唔差得去邊
有完全體莫良仲暴力

我抽中遊戲但見佢唔同型態咁（回鍋新手）

遊戲

新玩法黎 要儲20SB開技變身

其實所有鑽蛋都用得做隊長
新手既話

Sb係咩skill boost?我真係好耐冇玩，最多會上線拎石，有印象係有麒麟覺醒之後冇玩

想問打rank 放2隻五色破防
係咪同轉2way一樣 計2次?

9ho係咪同雷太反左面
水咖哩係咪可以做印花算

隨便睇下最劣評既杏子
16倍1.5血輕減
已經係上年top配置

中左佢一隻遊戲同孔雀舞，我岩岩進化左佢，原來唔好進，同要有武俾好似好難組到一隊咁，下面又一列野咁，玩時都仲未有武器同角色下面果行

堆5,6星武裝防雲防綁追打防廢雙sx都有
個問題真係7星太少

真，13 pack 5 隻7星
非到已經令我今年唔想再課

得三隻鑽抽咁多做乜
又有必中又有得換

諗住追莫良完全體
追到2隻嗰陣就已經咁多
再返轉頭睇先得咁多7星

咁真係好耐

參考下呢篇野同上個post貼出黎d組隊 入兩隻翼龍或者黑魔導開威嚇 總之務求光遊戲可以一兩回合內開技變身

係好耐啊係見出遊戲王想玩返但抽晒石中得隻遊戲，杏子，孔雀舞，卡中栗子球，巴打講果2隻都冇中
之後上黎睇見你地話抽dmc好過之喊淚用左咁多石

上左網咁耐都唔識分曲直

我0課，以為dmc既角會好勁但抽晒石落去

咁你叫好過巴哈果個700石冇莫既

我記得有個抽唔到7星 然後申請退款
最後被人鎖咗

跟據經驗
我覺得短期內唔會再出遊戲王咁既勁pool
上次富士見出咁勁我都以為係突破左上限
但之後既又頹返，估計出埋雙魔女
之後既新野會頹返幾個月先會再有勁野

好似真係只計一次
屌

普通ip既pool好難勁得去邊
好打拉打、妖怪手錶、sao呢d 6石賣人氣pool
唔會出得勁
得一兩隻入到隊之外全部廢產
個d真係唔抽好過抽

我講緊得3隻7星太少
率我都唔升太差 3X抽1遊戲1海馬3翼神龍
其他都起有1隻

其實monhunt 第一彈咪又係咁
都係10石
佢預你d六星係用得

我到明知伏 仲去掂 仲越抽越上頭
簡直犯賤

利申：成日幻想下一pack一定中

可惜組唔到勁遊戲，武器唔講，連隊員都唔夠
魔女sao同dmc應該會抽下

原來我抽左8次中果3隻人物

DMC有情報啦咩?

保守估計 DMC6出就會合作

收到風 下個月就出dmc

pad great again

冇，我都以為有

諗住咁樣加人地隻新暗魔女

Duel Master Cards

咁啱duel master 出咗手機game

關於DMC 我覺得又係比中國人累
佢地有隻'正版授權'嘅DMC手機game(未出的
但好似pad話有合作 2 3 個月之後
中國就話要出手機版DMC

有得抽未呀

Lm

有無人有繼天空龍卡嘅遊戲？
留個id俾小弟加

474417040

如果遲下諗著組新暗魔女
淨低2隻繼咩類型既覺醒/技能好？

加珠
仲有爭手指技

遊戲搭火魔女好啲定7x6嗰隊好啲

自己打幾場試下邊隊順
還掂你依個rank打異形可以無限打

手指技即係加秒數技能？

有無邊隻寵要改

留名等抽新魔女

留名用人地果隻

留名等大佬抽完俾我痴黎用

lm

留名等成個fd list變新魔女

靠你了

墳巴有冇打算youtube直播抽

抽嗰幾下 廢事啦

之前你都雙位數pack咁課 幾下都夠J

Dmc係因為announce 左成年話合作都冇左件事畀全部玩家笑，唔洗理

頂

咪出咗duel master collabo囉
啱啱又完埋 yu-gi-oh DM collabo
出咗兩次啦

你係咪係9ho返工

遊戲玩厭左
轉組隊玩下翼神龍

牙神搭人地隻遊戲打極都過唔到裏異形
最後換左隻遊戲 搭人地隻遊戲
終於第一次過到 仲拎埋毒學者
不過代價係五個大印花

大印花抽下神up咪有咯
黎緊隻大魔女又完美搭到遊戲隊長，遊戲做隊員亦都一流
除非你好肯定自己實中到新魔女

試完 po上黎參考下

跟返呢到啲老屎忽去解釋咩係dmc咋

如果新魔女pool會效法龍刀果次
改出7石機就好

預佢會係super god fes 10石抽啦

on9 7石機同10石機機率差勁多

10石易中過7石，情願比多3石/抽，但係易中7星限多啲

原來新pool嚟嫁，仲以為新限

On9，上次暗刀出果次7石一樣1.5一隻
只係幣數量減返相應降返比例
10石33% 7石2x%
同樣石量中新魔女機率係高左

對於歐洲人黎講7石梗係好過10石

一pack抽多4下先

歐洲人
佢地個個3抽內中 .gun

歐洲人係免抽中喎 課都慳返

神up撚有免抽

儲免費石囉

咁免費石1抽中

宜家下下10石pool 想靠免費石歐都幾難

你個名流有一點歐的味道

照計今日or聽日會公布
希望係7石機

原來真係有料到

今次可能8石
非咗半年,希望歐返次

.gun

屌，如果輪住黎咁我仆佳了
我遊戲王算歐左

淨係歐過一抽包中泳裝魔女同40石中萬聖魔女 宜家做晒倉管

新限黎 都係god fes限定

冇所謂 暗魔女用隊友咪得

暗魔女吹大左

又未到吹大嘅

唔使換人7x6 ok啦

其實想要光魔女多
招主動唔做隊長都勁到癲

我全都要

有冇ching有繼黃龍既遊戲

非洲人表示 10石機 12抽得1粒大印

得一隻莉娜係咪唔應該轉做武裝？

轉啦，唔轉放係到做咩

353985742

無中生有 added

收息

擺夠一年變兩隻莉娜

進左先 要用本體果陣咪退番

跳句說話垃圾出黎

sor lor

八婆又偷懶

刁蟬係光暗屬就正

幾時有新野抽？

保守估計星期五

成個fd list d遊戲都係食惡殺

我食咗機械殺

++ 393902267

諗唔到食乜 食晒防坐

其實食晒防坐都啱，好似醫女咁一入場已經減你啲cd

自己有兩隻咪可以揀食咩潛覺

變身角好似食防坐都係無死?

帶惡殺多數刷開異形

有新魔女抽未呀

情報呢屌

風神技食防坐，免得比機雅坐到開唔到風神技

個盃邊3層可以1515殺？

我個隊頭4層

頭4？尾層點打
我第要次打捉得4份1仲諗住改用寶石雞

用過水寶 唔夠分

有冇人會掛負回暗魔女
刷極練
104735316

尾層
你抄youtube個啲隊
會發現要落隻暗屬加掉落率
然後等佢天解3色(當然好多時係天降1c
直接爆過去
應該夠力嘅

尾層應該一定要1515 等佢天降
第一層 我建議開1515
因為佢比個版面係每種珠5粒 好難轉combo
而2至4層 卡色再開1515

第5層 一齊要有5色
如果唔係佢會根性
你鍾意轉直心都ok嘅

借問聲,有魔藥學家要點升佢招技
成50技

食喇叭啦

小弟唔係成日打二極,冇乜喇叭

放心 好快喇叭多到無地方用

彩喇叭都係25隻啫，成日都派㗎啦

一係依家週回
如果唔係遲啲仲難刷 (依家易啲遇到

而家可以刷異型覺得開心

自從有左遊戲
真係有得刷異型

一隊乜都唔洗換，刷晒三針異形
等出埋暗魔女再試星壞

我用同一隊發現打異型易過三針

異型每關組合固定開招熟哂手 又無三針d三代雷達龍咁煩

三針個啲係咁撚係度封覺綁角 一個唔覺意就可能收皮

三針d轉轉轉同無天降好煩，利申玩開天降

我都覺三針難打過異型，異型難在有啲怪會輪盤，除咗呢點變完身之後啪啪聲咁打贏

唔好咁啦 打就有既野本身唔值錢
加上今時今日既環境 50技真係濕濕碎 散紙都談唔上

0.3% 應該唔洗打啦掛
天降杯啲配置愈嚟愈煩
之前已經buff珠嘅掉落率
依家仲要1515

見人恐龍配幻龍王意外咁好用

笑左

呢個blog 上上下下全部都係傻人
你唔係睇下呀

都係睇下有啲咩野會更新咁

用緊呢隊洗唔洗換水柱神入黎?

你想用水柱黎做乜？
撑回？

佢有時出d教人打杯既post下面會有痴線佬狂屌

全部con佬留既言嚟

箏龍唔洗用水柱谷回啦

成日出啲杯都要1515陣 天降buff
miss左富士見嘅難民真係唔使打

打杯本身都係鬥個BOSS深度
無咪求其打個10%就算唔好追皇冠

唉 我on9賣左好多隻(check 得返2隻1515 同1隻加掉落率
今次個杯夠砌隊team
下次唔知夠唔夠 屌

我都賣剩2隻，不過有3海馬冇煩惱

我都有海馬
但冇得咁比
你海馬解lock已經曬多 2 秒左右
而且cd長過佢
仲要係水暗珠

結論:唔好賣最好

有需要水暗珠時候都唔出奇
而且巨神兵又多個S

不過真係出都唔奇
到時就fatfat啦
我有2隻(本身有多隻 換撚左

急求一隻錢4倍嘅財神
360545932

拉打有rx 妖怪有哥瑪

係得sao個pool可以廢到咁

當年連績RX 哥瑪 Kitty木隊勁到呢
然後再無buff過木隊了

其實都係上年...用「當年」會唔會太老屎忽feel

洗唔洗咁敏感啲寵出得咁快咁密點記得幾時出

前2者係前年既事了

推

唔該哂budgim師兄

終於第一次過到啦

我想問下點解d人咁憎con佬

70TURN 搞咩黎

藍，個樣似閪狗

幾鐘意睇佢講解資訊，但就好少睇佢live玩，頭先睇咗佢幾場200體，好攰

魔玉比返遊戲繼承，方便好友用

同埋講野一舊舊，好似含住碌鳩講野咁😅

磨返d技返黎

好友竟然會岩用

好似話係藍嚟

game界過街老鼠

最近有一次提及反修例抗爭,
條友話, "佢過唔知邊個條片,民主根本唔係最終答案,你地睇下就明架啦...
算啦唔講了"

所以佢係果種
"我唔係藍, 我係醒目, 如果醒目係藍, 而你地咁ON9係黃,
咁OK, 你咪話我藍囉"

但如果作為一個識批判同有獨立思維既觀眾,
就知道無論對於PAD既分析,
定係現實既睇法,
CON佬都係ON9

(例:佢一開頭係咁話遊戲唔掂,
後尾遊戲大buff, 佢又唔想認衰,
竟然話,
遊戲都唔係最終答案,過幾個月出新野收皮...

咁既論調用係一隻不斷推陳出新既手機game,
不啻是廢話..
聽唔出佢講既係廢話既人, 係咪應該檢討下...)

原來咁撚仆街
我聽巴打講佢係藍已經冇睇
原來仲講過哩啲嘢

Sor 唔係仆街
係醒目(佢自己眼中

我果粒玉要幫手推turn所以唔會用帶玉既好友

呢個畫面係點樣禁出黎?

con佬某程度上想玩曖昧立場
令人覺得佢無論黃/藍都有可能
至少佢講過嘅嘢唔足以證明到佢嘅立場
不過太低手玩到兩邊不是人
搞到自己懶係「眾人皆醉我獨醒」咁嘅feel

再禁第一個
然後有3個制比你禁

我一開始以為佢撐示威者
69個次以為佢去遊行啦
但聽巴打講 佢係去左第二個
可能佢太醒啦
我誤會左佢

而且佢既節目,
主持風格老土,
評論方式不合時宜,
玩果陣睇得出佢
臨場既轉珠技巧同對關卡既熟悉度,
絕對匹配唔上佢果種居高臨下condescending既勢態
跟住柒左就有班人(打手?)係度話
佢係學村井既風格營造節目效果....

我而家先知佢無去遊行
唔怪得蒙面法生效嗰日佢仲要開台
要成班人屌到佢唔開

係咪即係呢條友?

得罪講句
轉珠又唔勁
盃又唔打
蛋又抽得少
又唔做功課就去打高難
仲要airplay
刻板印象極度嚴重
（e.g. +3c隊長技冇用，水隊要磨大腳八）

佢開台講日本旅遊/飲食好過啦
睇佢玩Pad真係唔知睇嚟做咩

係

話說當初諗Con佬哩個名條友好有創意

我記得佢係打火光埃時期
打撒旦定石川食石 然後比人笑?

想問下個pass有乜用？

尼亞好睇過Con佬好多
如果佢開live就好

一日一石
多啲資源
pass左幾個月之後
每個月一粒大印花(當然要繼續比錢

課金可以點課？

打杯得17%係未可以棄game

我直接用tap and go課金比錢
有興趣自己搵下
類似8達通 要入左錢先可以上網買嘢

遊戲隊配新魔女
中間夠sb, 手指技，仲要咩技？
解覺冇多隻遊戲，用咩好？

暫時嚟講食得齊type嘅得天空龍，如果只食其中一個type嘅話情人節版零龍食平type, 魔公爵同轉生月讀就食惡type

其實有雨公
單純技黎講我覺得雨公仲正

不過SB少啲&三圍差唔少

月讀解覺+手指技，好似唔錯

我無雨宮 不過好耐無復刻

咩好耐
同銀魂一樣出過一次之後就冇復過

唔係有兩次咩？

手指技放咩

有兩次咩？我印象得一次既？

得一次

原來咁耐無出過

P5 最近成日同其他手機game合作

如果復刻buff一下雨宮 應該可以入新魔女隊

未buff都算ok

如果超覺無s+ 可以收皮，佢本身得1sb

但係計埋招威嚇技得2sb
落佢就冇得落飛影

利申：冇第二隻遊戲

靠其他推返

之前出P5R都唔復刻
黎緊P5S唔知有無機會

『Puzzle & Dragongs』將參展2020台北國際電玩展~！

有咩可以拎上去

PAD GOLD

個杯一係就前面拉柒後面有天降
一係就前面ok後面冇天降

想問下打杯要幾多%先有冠俾

3% 條curve用一直升

彩龍起手玩唔玩得過？

開手ok後期無咩大作用

出魔女未

有冇遊戲新魔女隊參考？

落返宜家遊戲嗰隊都夠做

莫良 遊戲 黑魔導 守城龍

莫良 遊戲 黑魔導 守城龍
定係
遊戲 遊戲 黑魔導 守城龍
好D?

異形/裡異求其砌到變到身齊防雲防封就得

星壞既話暫時未見有人組出黎
靠中間4隻 無超覺要谷20SB都唔易
仲要有手指/減回/封覺對策

3遊戲?

你掛左粒石

轉返了 我打緊盃

加左你了
另外再想問有無繼天空龍/魔血玉遊戲俾我加

無萬聖愛貓好似好難打星壞

可以課日版嗎？

你當係credit card咁用就得

想知做乜撚？

an機可正常更新，幫唔到巴打

磨咗半個鐘，成功過星壞

用返自己遊戲算 朋友啲遊戲全部冇防坐俾機雅玩死

有兩粒防坐意思一下

無睇清楚就入左場 原來一個潛覺都冇

試撚過幾次，呢D真係仆街黎
見到有繼sb就入場，點知無潛覺

聽日開godfes

10石

godfes實10石架啦 一早都話係10石

然後等你抽得差唔多
再講sao情報

個pool

龍刀第一次開唔係arma

差唔多啦 知你班友實抽爆

等緊大家掛

下面果堆出乜都冇咩分別
上面果堆值錢既少左隻幻龍啫
算係咁喇

今次新魔女冇濃縮up

追個武裝都抵啦

有遊戲係咪可以skip唔使抽 用人個隻

我都覺得算係咁
可以順便抽埋光龍刀 黃龍

係 但個個都抽左遊戲咁濟 如果冇人抽既話都

光龍刀其實有乜用 好耐之前中左隻

4sb光攻擊 光魔女可能有用

遲d出隻暗平追打你班友就要同山本懺悔

隻青龍就勁過海馬

打裡異都係遊戲好用啲

變左光屬變身隊主力喇

班金蛋寵
覺醒都改下啦

幾時出返課1pack送1抽

睇錯無拉到最落

可惜既係有2個sb係超覺
星壞未必用得著

咁玩法sao唔會下星期
係再下個星期

因為gungho不嬲唔會一次過晒晒d情報
sao肯定有新角，連活動網頁都未開
下星期佢會亞視解剖外星人咁一連五日公開情報

唔知點解覺得sao會廢
不過都係sh觀望下

賣角色啫⋯⋯
佢出愛麗絲大把人課金抽齊

創世神亞絲娜想抽

亞絲娜另外加個創世神型態當進化分支/再究進咪得

g黎，著情趣睡衣走黎走去

其實都試過幾次星期五先忽然掟晒料出黎
尤其舊既5石ip更常見，巨人果超人果啲都冇預熱就星期五公佈

C奶同殘廁應該會加返UW型態
不過咁樣會超前動畫進度

嘩火關羽勁到...

而且龍殺武邊可能冇機會用
刀到用時方恨少
尤其龍同機係比較少針對寵

嗰一抽必中印花先有用

武聖

多數係進番alo形能或者冇

通常唔會劇透

9ho幾時先將合作整動L

dmc 一定係
準備咗咁耐

火埃2 turn解lock洗手指

4sb

sor係3sb

蓮妹又加一個心u
撐回能力拋離其他好遠

水柱個短turn技先係重點

不過水印會唔會改得太勁

個盾仲易開過冰咒龍

但奶唔起呢
人地蓮妹唔裝心u裝都大奶過你

可以落魔血玉15cd減多2turn 但係火屬未有變身玩

照配光魔女

水印係咪可以玩玩了
以前抽唔到242隊長就係玩水印特別有情意結

水印配自己極高回
有4心就肯定有75%盾
等buff左試下玩下

其實不嬲都用得，唔使盾嗰陣開技直接16倍唔使拉心珠

好想要把神威繼落水印

極醒日龍同天秤等左三年

得一隻遊戲
新光暗魔女都想抽中

咖哩7週年後，日龍8週年後
天秤9週

等你地抽完癡黎用

諗緊係咪應該襯宜家換隻療龍返黎做九筒輸出

入嚟拜牙噴

我真係唔明點解唔換個畫師

破根+開盾咪要9粒心

有冇圖
冇睇過sao

有無人知咩事？開唔到驚

你本身有無back up個ac
有既話試下del左再裝?

雷太畫完暗咖哩之後仲有無新野出過

無 唔識backup

隔離用coco/海馬未得

猶格

猶格係風間既咩
淨係極醒先係？

諗緊抽唔抽
定係等新火水木魔女

隨時隔半年先出 不過理性都係等8週年先

8週年正日幾時？

2月20號

等惡魔type 算啦

攻擊 平衡wfc

感性就課返10packs 聽日抽

我準備all in啦

應該2月21?
見上兩年生放送都係依日

29石

我覺得唔會出神惡龍type
正路就平攻體回機

All in 10單？

一定出

出節日版

睇死佢宜家都係合作寵主導game
睇定D先, 唔使咁急抽返來, D腳又未完全齊

照輪就9週年既事

all in 3抽
心情好再all多1 pack

pad過唔過到今年

到而家都未公佈sao資料
會唔會入面無野夾到新魔女

Pad除左抽蛋仲有咩好玩，聽日all in la

真 限神真係無幾隻可以一直笑 特別係隊長類

暗龍刀
光暗魔女都無代替品

如果DMC出隻7x6變身惡魔魔人但丁點睇

暗龍刀都冇代替品 咁遊戲係咩 強化版？

隊長我只認光魔女
暗魔女有2隻掉落UP代替品 無用過佢做隊長
暗龍刀就比遊戲踩緊

兩邊水印3粒心都輕鬆五萬

分得兩行寫就擺明講緊兩樣野啦

暗龍刀勁左咁耐算唔算一直笑
唔算既話pad所有寵都會比人洗走架啦

暗魔女以外仲有邊幾隻drop up

咩寵都終有一日會比人踩
咁講pad所有寵都唔可以一直笑架

如月兵長
都係既 不過GF真係無左以前每次都要必抽感覺
再加上而家唔洗一樣隊長 減低抽既意慾 寧願留錢抽合作

god fes每次抽3下搏平均1隻大coin

我自己用開暗魔女+4柳生射
13sb得暗魔女繼光埃跳得起
合作pool出得密啲 強度高過限神都正常

唔好彩一pack零印花添

我都慣左抽幾下收手
不過黑起上黎會上頭抽晒

石長期得廿幾三十粒 抽10石機真係得兩三抽

不過講落暗魔女係少數唔會冇咩可能落伍既GIF，招主動太屈，只要唔係雜色，咩類型隊長技落佢都一樣勁

蛋龍係咪變左性

more

水印強化左之後海馬用起黎舒服到
殘血輕輕鬆鬆就上返去

對野應該係真嘅

今水應該pass 除左新魔女其他都係大印花 又冇優惠pack

而且8週年大pool 應該都會有新光暗魔女

出得一次

2次

好似一次係周年前一次係9ho fes?

日版game 全部更新唔到

課左先
8週年送石再抽

???

到時可能又有新代幣寵

打盃打嚟打去都得15萬5千分 日日望住佢0.1 0.1咁跌 好大壓力

想問下有冇巴打用開S10+或者Note10+轉珠?
想知依家an最新旗艦機轉珠嘅流暢度比唔比得上iPhone

呢家打主線有6倍exp
打一場傳說大地差唔多升2rank
轉到手軟

大地射得

iOS 全部下架

巴打你搞掂左未

完全無問題

用開iphone轉note 10會覺得唔順，個人感覺

有冇巴打同我一樣情況可以點搞

same here

知唔知咩事

唔知....試下del app再down先

iOS? 自己backup啦
先轉日區>出登>登入>Del game>再裝過

請問各位大佬 今次呢個暗魔女池值唔值得買起始賬入坑 10石機又睇落幾勁咁

新魔女你新帳唔會齊隊

依家d勁隊長有7 8 成都出係合作度
新acc暗龍刀仲好D 新暗魔女無好隊員唔係咁易組隊噃
不過依家新account送100石 唔抽都開定account先無死

唔該曬樓上兩位ching 咁我都係買定先 等合作再抽

但個差距係咪冇以前咁大?

pad成日封黑石帳，買初始ac要有覺悟可能某日被封

重裝緊了知唔知係咩事？因為之前未試過咁，係唔係每次更新都要咁搞？

我覺得好大分別用an撞既唔好屌我

未呀有無計

搞好左了
想問點樣綁定個acc

我諗應該係game centre? 因為我一入去佢就問我係唔係”AC名”, 跟住咁yes 就入左

應該係icloud

係咪11點神up

系

有冇人準備準時入閘？

課撚到有為止

用人地果隻唔抽了

多唔多巴打有買佢個pass ？

有：👍
無：👎

計番70蚊30石好抵屌
但係問題係有石都無野玩
抽蛋game

抽蛋驚未要有石

抽合作都1packpack咁課唔爭在嗰幾十蚊

讀心game
今次目標係中光龍刀

幾十蚊實則等效約60石 （30+1幣（3抽10石33%））
仲有堆雜項補給
有課開真係無咩理由慳

如果而家買pass係咪每個月嘅呢一日扣錢？定每個月嘅1號扣？

應該係由你開始買個日計30日?

唔係計30，用整月黎計
2月會俾人呃走1-2石

咁撚垃圾

咁真係好L垃圾喎 如果月中月尾買咪蝕到入肉

有無好友位

仲有15分鐘

唔係，我意思係5號對5號咁計一個月

即係我而家先買會蝕半個月？好on9
咁免費一星期試用又點計？

fd list唔會冇的

希望3000石內中

等緊人掛新魔女

我iOS有幾個a/c，咁係咪要login咗有subscribe 嘅a/c先見到pass嘅拎石關？

未試過轉ID唔知喎

用嚟update嘅日a/c，用嚟課金嘅港a/c，正常嘅港a/c

完pass果日要入番有subscribe果個ac開番個pass
之後果一個月就唔洗再入

屌一抽入魂左

一直有預感自己中新光魔女
而唔係新暗魔女
最後成真

叫做好過冇

搞掂

1抽中左，想要暗

屌你老母唔撚中

273703558
長掛遊戲 求暗魔女親友

上水啦上水啦

讀心系列，鐘意光妹多啲黎左暗妹子
不過有隻都算

想要光多過暗
但當然兩隻都唔中

好彩中左

i know that feel

3抽中哂

今日都係唔好入黎

2抽2垃圾

抽中是但一隻嘅 留ID add frd

閃撚到

好撚多海獅

神up user

9抽1限 屌你老母

好彩我3抽中哂2隻

好多神up user
都係唔好上黎

10抽0限神

要光/暗魔女fd就加我啦 172244606

好撚提子

滿咗

見到人10抽得1限仲要quote人 好撚仆街

痴撚線架 3抽中2隻又有
5抽3隻7星又有
1抽入魂又入
全部都9ho請番黎呃人課

3 pick 兩隻都冇

真

3抽2隻
情緒係高漲少少

2pack終於中咗暗龍刀
魔女用人地隻算

爆上限

求新暗魔女fd子/親友
長掛遊戲
273703558

都好彩今次兩隻都可以痴人用

新光魔點組
完全唔夠sb

加左👍

求新暗魔女fd子/親友 +1
長掛遊戲
147846369

巴打中光魔咁正

開翻位啦 唔好意思岩先冇留意爆左
同埋想問下繼乜好

用新魔女，莫良照打到啪啪聲

神up user我祝你身體健康啊

都係黃龍？

我都覺黃龍係最好

光龍刀 天才劍士 神羅雅 應該必入

神嗡user

我唸我今日既運用哂

加左

巴打一次過掛晒兩隻

係丫 唔知你地想用邊隻嘛

得啦 收到啦

首抽係咪抽到隻暗龍刀就可以留石？

有魔女得1遊戲應唔應該進做天空龍？

+1

應該得啦 10石機暗隊除左玩龍無乜邊隻抵抽

得光龍刀
貴族女
仲諗緊入邊隻破吸

有冇人用黃龍？
加我414，489，024

神羅雅繼神威

之後跟住主線打就得？

讓一隻用貂嬋繼

屌想抽黃龍 唔撚中

打主線 打故事mode第一章
儲石睇下之後合作或者8周年有咩抽

用人地隻遊戲

光魔搭人邊隻做隊長好?

應該霸王丸?有追打

9ho好波11pack收工

11pack

有冇中咗新暗魔女嘅巴打可以加我
長掛黃龍刀遊戲
Id 425 115 055

翼龍同魔導揀一，邊隻好啲？

光魔女夾霸王丸玩到但血較少

9萬血左右單盾

歐根油王

魔導導中有d力先

夠打手就翼龍 唔夠就魔導

平惡邊有其他打手

噴巴11點開抽抽左9個字仲未拉完

莫良啦

飛影

飛影/照用獏良

個個fd轉晒做霸王丸

gay佬互射咩

2pack加幾抽得2大幣

92抽30印花10大20細

已經預左落飛影

算係咁 岩岩好30%

9pack唔中收手

好標準既機率

殺意隆

唔係講齋貫

得3貫 搵隻純惡/平既打手都應該好過佢

屌你, 真係輕取
一陣課多幾PACK 搏中多隻做武先

完成了翼龍換左做暗魔女冇得解lock好唔慣

139 113 544 招親友

26分鐘都輕取

光果隻好廢，完全唔夠大力

遊戲 遊戲 遊戲 黑魔導 守城龍 新暗魔女
遊戲 遊戲 遊戲 黑魔導 獏良 新暗魔女
遊戲 遊戲 遊戲 守城龍 獏良 新暗魔女
邊隊好d?

讓一隻貂蟬效果唔錯
又有4sb 又吸傷
連埋天才劍士 毒闇防

我轉珠廢, 係轉轉轉同COMBO 盾果到我諗磨左10分鐘都有

加左成版遊戲 冇人試下玩光果隻咩

應該話係轉轉轉 + COMBO 盾 + 無天降

send左

我用花梨試
我覺得唔錯

想用lilia試 放工番到屋企先慢慢砌

我都係要等食lunch先玩下

其實呢堆都幾難組到完美隊形

仆街3pack歪咗隻新光魔女 不過終於中咗暗龍刀

邊隻魔女好啲?

點都要讓一隻唔食平type落萬聖愛貓

10pack了 仲係光暗魔女都無

個別寵配置破晒格
其他都係塞落去功能性質

仲使咩完美隊形

你繼個技咪得囉
大把位繼

收手啦一陣sao成班臭g衝埋黎

3turn一次同繼黎用差好多

招暗魔女
長掛rx武遊戲
356 667 749

係 課金都係抽合作好

6pack 0限

召喚三倍語錄

0限係唔中新魔女定咩限都無

你又誇左d
細印都冇？

乜撚都無

2020仲quote黑石狗

原來有隻白狗細印

洗鬼入三隻遊戲除左曬隊外 完全唔實用

咁多隻遊戲做乜

大防黑一個咪夠

花式組隊法

我認為其實唔使抽⋯

一抽...

我會擺少隻遊戲
試下 遊戲 黑魔導 守城龍 暗魔女?

遊戲 遊戲 遊戲 遊戲 遊戲 遊戲咁好D

1pack 3隻大印花 1隻細印花 收手

d隊長同腳未齊

光係要夾隻2血既追打隊長，sb寵唔夠
暗平惡太少，不過4血回減傷已經屈

等抽新火水木魔女

再繼埋 遊戲武 遊戲武 遊戲武 遊戲武 遊戲武就perfect池

重課玩返遊戲莫良隊已經打晒
輕課認真18sb都玩唔起

等佢出齊1set再抽仲好

已經睇化GF 隨便抽

痴撚線伏到 印花得一隻

剩係課一pack 留返黎抽sao班G好過
實好多人掛新魔女

諗緊山本點封殺獏良

有無咁撚誇張

讓半隻都得

讓得用宗介好過喇
3SB 防條 大眼鏡 攻擊系

想問下打宙斯與赫拉果關，如果我擺番隻點陣宙斯入去打，打完會唔會自動升一技？

唔係必升技

貂蟬起碼仲食到光隊血回
攻就不嬲冇用

6pack 85*6= 50次33%=0

搵隻食攻擊系既未得

打完睇返
明你宗介可以食新光魔女隊長技 血1.5 回4

啱啱check多次box有一隻白狗細印

係，我都係隨緣抽幾下算

cls

3pack中咗新暗魔女 收咗手

我都想要新暗

竟然冇追埋光

而家追

1.5%走去中啲咩龍機神

我都中左最伏既限盾同水魔

新手想知有冇咩網可以計到打幾多傷害?
戰友個個網無得揀超覺醒

裝PDC
傷害計算App

可以做印花就算 屌唔再抽gf 又冇得換

id 168 760 402 長掛暗魔女 遊戲

有咩解鎖武器好用，無黑龍

黑警added

繼遊戲 / 海馬 / 黑龍最好？

我自己遊戲繼遊戲 睇自己點砌隊

只要有石頭，就有好友位

暗刀...3把

過氣了sad

全部都可以當印花

新寵究竟光魔女定暗魔女勁D 雖然兩隻都抽唔到

光好勁

你老味我出3隻木劍呀

Added

光潛力大過暗

因為暗隊本身都登左頂

有冇得出舊五色魔女換新光暗架

撚有
諗下好啦

點組 中光唔中暗

好殘酷

講明潛力
而家d腳唔多齊

唉屌,又3PACK買4隻印花
屌你老母

新暗魔女搭遊戲真係癡撚線咁勁
無限前29輕鬆到
（雖然唔夠暗咖打⋯22萬都唔夠頂）

游戲搭新暗女真係傻既都過到裹異

輕鬆過星壞先曬啦。。。裏異萬聖魔女6x5快過遊戲n倍。。

講到裏糞好難咁...

手殘覺得難

墳巴去完追光魔女仲未蒲頭

遲d一車車咁歪中 都唔明追乜

依家去邊到刷加
一個月前仲有10000加
打rank洗超覺冇撚曬

食緊野轉 專心轉應該可以快好多

都唔係好差啫
但係要10c先夠力打啲血牛

撞到毒drop嗰隻先知冇落洗毒
玩慣遊戲
防廢都特登冇落 好似冇需要

pass

有新魔女壞滅通關圖未

裏異wfc

我果隊計極都爭1sb
冇超覺難組好多

光隊應該唔夠血

早買早享受遲買平幾舊
我揀平幾舊所以今日都未中暗刀

我有大把間刀多, 要唔要交換

打錯字, 係暗刀

成200幾個fd都渣ga
得2隻新暗魔 仲要唔係配sb武

有光魔女完美裏星翼隊型未

我今日中咗第一隻龍刀

40幾抽 得7個大印花同6個細印花
但d fd 已經個個魔女綁魔女

G持Del晒佢

唔好咁上心 下次更開心

真 點樣追晒所有野 仲要GF冇得換

我係繼海馬
76想要多啲手指
想轉多張海馬卡
但升好晒又唔捨得

有得換就神game
至少成年金都唔洗課

咁都係課黎抽印花換既

但係冇出新限就唔會想掂gf

就係出新限先掂gf

不嬲都係出新引你抽
冇新既都係得閒抽幾下果啲隨緣黨先抽

休息下
想追就遲啲再課過喇
再唔係等8週年大pool抽

你話8週年仲會唔會有新限定出

抽合作算 周年有靚機先抽

直接組fd算
反正2隻我都有另一半

自己有舒服啲既

可以不求人
新光魔女另一半係邊個?

求成品新暗魔女 可set親友（先到先得啦）
有意留id 我長掛吹龍遊戲木肥仔

我變左要求遊戲
明明6隻7星但得1隻係遊戲

我有 巴打仲有冇位carry我

147474918

好似抽多咗4pack先中

新魔女梗係靠朋友,
反正你地抽完又係要搭人地

填god正常發揮

搭自己 鍾意繼乜就繼乜

還可以啦

Added 香港人加油

爆好友呀巴打

Add左

親友位已送出！感謝各位巴打

I’d:336,389,902
長掛 新魔女 遊戲 長掛Sb武

啱啱玩返 希望多d friend 加我

啱啱先完左星寶魔堀平時就等每日超+同人協啦

熊仔仲有冇位

抽到新光魔女 係咪有西屌了

追黃龍失敗

我奶你個隻

有呀 頭先加左你
我升一升隻新野先

145474903
小薯求新暗魔女(需要掛sb武

414489024
光魔女/暗刀/黃龍

巴打你唔係有中新魔女？

中光魔女，唔中暗，仲諗住遊戲冇守城龍果d靠佢入隊

未食潛覺
點食好？6防？

中暗唔中光

加左
238234275 長掛遊戲
招新暗魔女朋友

玩唔慣76覺得好難轉

仲想問sb 要打咩關先有想俾遊戲食
雖然組唔到隊，得牙神，都想俾sb佢食
回坑新手

咁樣組新暗魔女好似怪怪地

冇飛影咩
唔落飛影/完全體膜良平斬冇9宮會有啲冇力

曲線晒多遊戲可恥

Sao好勁

有風?

同我果隊一樣

Btw呢隊轉巴哈，巴打們點睇

要惡魔平衡type 入唔到膜良，又冇飛影，諗住玩橫排算

213617483
我長掛遊戲（黃龍刀）
想搵個親友長掛新暗魔女繼穩龍

我唔用新光魔女
我個box唔夠砌

Wow 又屈
咁快睇到料 得唔得架

有完全體既話可以照用獏良
食唔到平buff都大力過飛影

我都照入 又3sb 又技短 攻就更加唔洗講

光攻擊都幾少血

未進舊暗魔女惡平type

終於等到墳巴用新暗魔女

隻新暗魔女真係勁到仆街，手殘都過到

Up to you你睇定左再食啦

今晚會試下用變身哥玩下

呢隊用咩武裝？

自認轉珠廢

掛2號位受唔受

想問下咩係完全體莫良

飛影1S+好難砌

自己繼自己張卡

唔繼不如唔好用

WOW

估唔到真係

完全體膜良即係?

仲未有料
死八婆

膜良繼自己就完全體

遊戲成最大贏家

無獏良完全體 車尾燈都見唔刊

之前淨係掛住搵惡+平
完全無視左惡+攻

結果都係組番遊戲

一開始已經見人話要入4隻
我有2隻都會咁玩

料

屌，搶錢新招
76加經既skin

cardinal先金強

把武無黃龍武都可以用

桐人+亞絲娜成為最大贏家!!

一般貨色

光魔女隊員

睇落好似又留左一手等投票buff咁

雜色隊呢個倍率會唔會低得太過份

抽邊部機好

隻愛麗絲廢撚到想點

桐厹係咪要同亞絲娜混搭

5石預左啦

混搭乜都有d
又貫通又破吸
血回攻盾乜都有d
但係倍率好低

呢個牙廁靚好多
係新蛋定新進黎

愛麗絲夾光魔女？

148.5倍 睇落都係要轉隊長先好用
有咩隊長轉出黎夾到

桐人混搭正月水魔有冇得諗

新進化黎 八婆twitter寫左

冇追打 冇得諗

所以桐人開技唔會影響版面
比埋心直覺醒你
自己濾珠

山本真係好憎sao

又要夾平type 等人整理有咩隊員

桐狗娜g張圖正常番先

話晒都持有桐人,試下冇壞,反正倉底貨
仲有莉法同友紀呢屌

佢地等UW第二季

俾人斬開兩邊就收左皮，所以俾80血覺俾UGO?

愛麗絲做晒球 攻type 4sb 再全隊2加速

即刻做馬俾光魔女

7X6 個倍率會唔會太低

佢預你換隊長架啦⋯⋯

4sb

超覺都出左喇?

計埋超覺同技6sb

光頭佬4sb

牙紀 牙直 牙詩
Buff左都好撚廢

絕劍係咪判左死刑

直g同c奶都話仲有進化

後面兩隻擺明壓料等第三彈，牙紀就

全祼admin竟然唔出

人都走左，仲要binc
山本我屌你老母

有cardinal冇admin

絕劍bb

請尊重死者

但成個package 垃圾到

又未到垃圾既 正常水平
係遊戲同富士見推到太高

留石等dmc

五石機算係咁

Ching留咗幾多石

拎啲桐狗去換愛麗絲

三人異形

成千粒都黎緊

留名等你喺dmc射曬啲石

光魔女大贏家
亞絲娜（破吸加超覺眼鏡）同愛麗絲 6sb 完美光魔女隊員

幾時進得

眼鏡妹仲實用過堆後宮

都預左係光隊補充隊員

光魔女通常搭邊隻隊長

霸王丸或直接愛麗絲

愛麗絲望落唔係幾勁？
呢到做乜咁劣評

因為光3com追打

都預係76，開技9+3+3好簡單喇

霸王丸 商家女 天才劍士 娜G 愛麗絲 好似已經得

望落唔差 三圍差少少姐

要消多個3+3就係麻煩

光魔女組霸王丸好難過13萬血

其實係
所以我覺得個組會係勁

因為光魔女本身唔係橫排隊長
平時咪直心或者九粒光追打

霸王丸玩橫反而限死左光魔女性能

因為其他人太廢 唔抽淨係愛麗絲換就算

ugo黎到pad都係笑話

希望今次又投票上修

今次投就世界大戰了

桐狗唔進好似勁d

新進都唔上修個倍率

愛麗絲以外都唔關心

個樣似會 桐人上修少少倍率加啲三圍

宗教戰爭

不過呢d先係好玩

暗魔女遊戲食唔夠惡魔殺係秒唔到裏異隻魔皇子

點都要揾D轉心/回復力要員？

良心只要4細幣換

5石機好似都係4細印花

其實光龍刀好過商家女

可能係想要個超覺防雲同+2c主動技？

咁霸王丸不嬲係光隊唯一追打選擇

愛麗絲要玩過睇睇手感如何

168 760 402 招好友
長掛新暗魔女 遊戲

Sao廢pool想繼續追光魔女了

唔小心中左光魔女 點組好

有冇大神carry

追完光魔女都要抽sao搵隊員

4個唔洗抽了差愛麗屍冇即換

搵一仔啦

7x6 橫一列之後點排先靚仔

邊撚個

課咗4pack先中隻暗魔但我想要光呀 暗我遊戲都夾到

暗個隻改完咁撚廢
唔進好過？

新一年諗住有個好開頭,點撚知個pool左都咁撚廢
同上年年頭fate真係差幾皮

今年舊pool同上年新pool點比

唔進有7779
不過唔知入咩隊

用4隻細印花換愛麗絲夾光魔女仲實際，除非你係課長

有無新暗魔女fd子？
104230619 遊戲黃龍武有

雖然係咁屌鳩佢,但我隻賤手應該都係會買個必6

冇龍刀冇頭三隻
打算愛麗絲 白狗女 亞絲娜 雅典娜 花泥
勉強可以入場彈起
但感覺天才劍士有同冇差好遠

其實呀廁娜都有7799

富士見果堆而家睇返轉頭真係全部都係神級隊員
好彩果期玩得hea都抽到幾粒7星

天才劍士輸出要員

富士見証明光屬先係親生

要輸出定要4sb？

仲要有4sb同全防毒

Ugo應該大力過海馬

每次都金身咪得,不過有d難度

再睇番桐狗都算係咁

夾正月魔女可以打到換隊長技轉做雙正月魔女

唔使格硬砌sb

一擊離脫都唔識你好打極有限

暫時睇落新暗魔女除左遊戲
真係冇乜邊個岩搭
但係遊戲本身轉愛貓隊長,或者自己同自己組都已經夠勁

進得了

159 371 919
招大量新光魔女朋友
暫時未有親友
我長掛遊戲

換兩隻愛麗絲

一隻4sb 開技boot 2turn
一隻變武器俾光龍刀再boot 2turn

光魔女話咁快變身

你地黑魔導超覺醒用咩？

最好繼左黃龍武

毒學都係一拳秒

你擺佢入去都係為變身架啦⋯⋯

佢多個九筒係冇意思⋯⋯
要貫個陣唔使佢輸出

448 512 092
新暗魔女+海馬裝
新光魔女 + 花莉裝

仲有20個位add

added 叫ewing

Thanks

屌入星壞第一版就出返黎，唔記得咗無超覺

輸出靠頭尾同未進舊暗魔女

Add多次 禁錯

遊戲+新暗魔打滅翼打到大佬手殘輸撚左,屌
不過道中真係手殘都嬴

其實滅翼冇乜難度位
不過遊戲隊又實在太強

Cid3R added

推一推

冇玩幾個月返返黎 miss哂d勁隊員 富士見 萬聖愛貓

就算抽中咩隊長都硬係差咁d野

add 左

有玩都MISS晒

雙遊怕c盾
轉萬貓數值明顯比唔過暗魔

個陣富士見未出個個話七石唔抵

仲要怕換隊長既先制

裏異撞到兩個轉轉轉+7C盾
一個轉轉轉+8C盾
唔係大版面轉到天光都轉唔出

侍魂富士見miss左好傷
連續2個勁pool
侍魂把遮那王都好癲

加左幾位光魔女巴打 多謝晒 遲下重置會吉你地
另外會盡快抽到光暗魔女

一定用遊戲技架喇

牙紀控表示想棄驚

屌你老尾2pack全普通神

究竟光定暗隊係親生仔

有愛既無技都照入隊嫁啦

哇
咁癲

個人認為一直都係光

我都差唔多 部機好鬼

記得前兩三年有排暗係死到同火冇分別

搞到要出隻暗屬救世主出黎搞笑

日頭未試過有人話6pack都得1隻

真
官方吹到暗救世主嗰期真係笑到仆街
雖然之後短轉記俾人發掘左之後就好勁

我直接避開晒啲抽蛋user

但暗屬救世主真係勁喎
主動招技+覺醒用到2046都得

原來奸夫淫婦究進左有新語音

SAO 兩隻光+武器入光魔女隊
加埋天才劍士就有
防毒 闇 L 吸傷 防雲 加回 封條 消珠 解覺 加秒
只差防廢 無天降

出嘅時候個個都期望係扶得起嘅隊長技
點知出完同期望有落差
暗隊係到龍刀個期先奠定佢嘅霸主地位

個陣大家係等緊救世既隊長

有冇人有新暗魔女可以加 plz ID 127532929

愛麗絲一隻入隊 一隻武器

唔夠三隻型態各一咪出黎認老婆

新暗魔打壞滅會點組 冇超覺好難組

聽你講完入去聽下
做乜淫婦好似呻吟梗咁

暫時咁組住試下
唔想放棄救世主但點砌都夾唔晒入去
最後唯有放棄入多隻翼龍

邊隻係暗屬救世主？

暗魔女

光魔女夾咩追隊長？

愛麗絲

sao每款舊6星都有一隻 係咪冇抽既必要?

霸王丸 或者Sao 嘅愛麗絲

等上修
上修硬

有印花就換算la

其實會唔會夾花梨好啲

7X6 拉正心
不了

光隊除咗霸王丸無追打角

7*6先易啲有直心

不過SAO啲三圍都幾低
覺醒同招技係唔錯

公廁娜啲三圍真係

五石 冇計la

巴打教配愛麗斯 平時2串光
追打拉3串光

霸王丸血唔夠 拉一橫先追打同combo又撞撞地

有冇人試過
予期せぬエラーが発生しました。

而家一禁課金就彈game

added d字頭 想用埋親友位

拉直光咪得.......使乜拉橫

SAO好失望
竟然唔強化舊角LS

等投票/抽蛋上修算
山本欠教訓

岩岩對上一次神up加入
應唔應該抽sao定係今次大魔女抽?
呢家得隻暗龍刀

岩岩贏到1場

Sao

Restart 你部機試下？我上個月試過，restart 完就無事

真係呢個問題

sao廢到痴線抽嚟把撚咩

岩岩睇完sao真係好似好廢
但係抽暗魔女又冇隊員

留石8週年la

下個月?
冇留意幾時

不過真係估唔到sao今次咁廢

新暗魔女遊戲隊 暗愛貓個位邊個頂?

無消手指 無解消唔到珠個debuff
直接硬食

即是讓莫良讓暗愛貓 血夠唔夠撐

好難頂 仲要係遊戲隊
光隊仲可以用輝輪王加貂嬋 頂一半
暗真係.....

2月20正日

下個月就係

取捨下真係要

我鳩砌2隻翼龍, 黑魔導士, 萬聖愛貓神
D武器補返少少SB, SX, 抗性

岩先試唔記得砌防暗都過

佢有2血食到架麻⋯⋯

21萬血有輕減
都頂到好耐

跌晒落分身-.-

wow
屈咗

我得15萬

分身都977lv

終於過到爆機了

萬聖愛貓個位搵左貂蟬同舊暗魔女頂
讓半隻大約有19-20萬血

算唔算奶左野

Ac1 暗龍刀

Ac2 新暗魔女x2 新光魔女

揀邊個好啲

Yes.......

同價錢咩

三大印都算係咁⋯

首抽黎

首抽下面梗係最好啦⋯

暗龍刀八週年投票實贏
到時人人一隻

咁我玩下面嗰個

八週年之前出咗新魔女，暗龍刀應該無行啦

佢新account都換唔到啦

覺得啲人投新暗魔女多定係無得投？

今年隨時冇埋呢個event

咁我玩邊個好啲

舊5魔女自選 皆大歡喜

有新梗係玩新，你肝硬少少可以打埋Story mode攞100石抽埋god fes

終於爆機

尾關好保守頂左幾回捱唔到
望下原來得5億血
於是開技飛影輕鬆爆上限秒左

咁樣打裏異形應該仲好 反正少一隻輸出無咩影響

Sor，唔好再抽呢個god fes，除咗新魔女其他唔值得抽，Strong Hold is 上策

咁我刷多陣 睇可唔可以一次過抽晒三隻

玩雜色隊又難組隊 攻又唔夠高
幾時山本先可以攪下
本身想可以回歸初心轉下珠
但d攻低到成隊磨隊咁

頂 我死兩次係寶石機個度因為佢吸水 完全冇留意

黃龍再稍微高倍啲自己4粒7c都只係啱啱夠用
你呢隊都冇頂級打手實唔夠力

我呢位新手回鍋其實要打咩?

裏異

易打嗎?我D寵最多係食晒蛋龍覺醒晒,冇武冇其他野,因為出果D野果時已經冇玩,只係登入拎石

你咪順住清晒d關佢

我轉珠真係好廢 用暗魔女都會死

順住雙極123 三針 裡雙 異型 裡三 裡異 壞滅
前面果堆用而家隊應該新手都夠打

佢好似講過話會有
不過好明顯新野冇得投
好似上次都冇得投新出既宙斯白盾

有d難道 set做目標

唔該,我睇緊點組隊,好似某D強隊長係有,但係隊友係問題,仲有武,好似今次抽中光魔女但係隊員又考起我

唔會咁小家掛
不過山本⋯

新暗魔女搭遊戲真係好屈機
壞滅裡異壞無限都好似散步

新出野冇得投都幾肯定
有得投咁而家抽班友咪變晒on9

壞滅係難關黎講都算最快公廁化

冇錯

最後只係兩粒印花

只入過2次，1次黃龍俾9c盾玩死
第2就係暗魔遊戲散步過
200體太貴拎左粒石就算

後悔無換多隻遊戲

除左打得大大力同木馬之外D敵人算少D陰濕野

1pack

有膜良多